青馬收費站落車嘅同我入嚟

今日係做壓力測試 並唔係入去機場
大家想嘅可以行過去欣澳站
如果多人嘅五點半一齊罷一條行車線
俾啲意見 我相信大家都唔知點做好 包括我在內

10

9

8

7

6

5

4

3

2

1